有冇人住緊co-living space?

想問下而家武漢肺炎，會唔會覺得好高風險？（同其他人share地方）

（認真）屋企住得唔開心但而家又要成日喺屋企，個人好depressed...
如果平平地有無安全地方暫住？求建議